送夠頭未？

就算畀人話我係分化撚五毛都想發表下我嘅諗法
當初反送中我哋行出嚟，去大阪同埋聯署係為咗打中共塊面同佢講大部份香港人都反對，吸引國際注意力同畀機會美國界入，而家美國已經將香港戰線納入埋美中冷戰策略，人哋仲特登等人大過埋先屌9中共搞香港
我哋目的已達成，到底而家仲上街係為乜？妄想上幾次街就可以助攻美國？除咗送頭之外我諗唔出有咩效果

-
國際戰線長期要人

而家唔少媒體都有報導香港人反國安法再次走上街頭
街頭戰線正正同其他戰線相輔相成
今次行動固然有改善空間，但卻係不可或缺

得罪講句，一班手足為咗香港不幸被捕，而你嘅一句送頭就係踐踏緊佢地嘅付出